嚴選Top 3 Marvel/DC 美劇 seasons

我覺得係:
1: Daredevil S1
2: Arrow S1
3: Daredevil S2
大家點睇?

aos？Gotham？

Gotham 呢排開始追
aos 睇到第三季 個人覺得一般棄左

pish